const music = [
  { id: 1, question: "Qual cantor é conhecido como 'Rei do Pop'?", answer: ["MICHAEL JACKSON", "Michael Jackson", "michael jackson"] },
  { id: 2, question: "Qual banda britânica é considerada a mais famosa da história?", answer: ["BEATLES", "Beatles", "beatles"] },
  { id: 3, question: "Qual é o nome do festival de música que acontece em Salvador no Carnaval?", answer: ["TRIO ELETRICO", "Trio Elétrico", "trio elétrico"] },
  { id: 4, question: "Qual cantora brasileira é conhecida como 'Rainha do Pop'?", answer: ["ANITTA", "Anitta", "anitta"] },
  { id: 5, question: "Qual instrumento musical tem 88 teclas?", answer: ["PIANO", "Piano", "piano"] },
  { id: 6, question: "Qual cantor compôs 'Bohemian Rhapsody'?", answer: ["FREDDIE MERCURY", "Freddie Mercury", "freddie mercury"] },
  { id: 7, question: "Qual é o nome do gênero musical originário do Rio de Janeiro?", answer: ["SAMBA", "Samba", "samba"] },
  { id: 8, question: "Qual banda lançou o álbum 'The Dark Side of the Moon'?", answer: ["PINK FLOYD", "Pink Floyd", "pink floyd"] },
  { id: 9, question: "Qual cantor é conhecido como 'Elvis Presley brasileiro'?", answer: ["ROBERTO CARLOS", "Roberto Carlos", "roberto carlos"] },
  { id: 10, question: "Qual é o nome da nota musical mais longa?", answer: ["BREVE", "Breve", "breve"] }
];

export default music;
